撐港反送中被中國人攻擊 澳洲大學生柏樂志：被通緝者非留學生 已逃回中國

21 歲澳洲昆士蘭前哲學系學生柏樂志 (Drew Pavlou) 在社交媒體 Twitter 宣佈，澳洲昆士蘭警方終辨識到一年前他在大學校園參與反送中示威時，攻擊他的一名戴口罩中國人身份。澳洲邊防局 (Border Force) 向他表示攻擊者已逃逸至中國，而警方亦指攻擊者不是昆州大學學生，當局也已對該男子發出通緝令。他曾指攻擊他的不是學生，而是中共經布里斯本總領事徐杰指派的政府人士。

Border Force has confirmed he has fled Australia for China. Police have issued an arrest warrant on his name so that he will be immediately arrested if he ever returns to Australia

推

跟本全世界要踢走支那領事

點解可以比條友出境
根本係有心放水

維吾爾男模英俊多金被抓回新疆關押 自拍片罕見流出證明集中營仍存在

中共打手。澳洲查到佢身分唔該公開丫，資源共享，等六眼聯盟留底唔比佢入境

中國又做逃犯天堂

班大陸狗不嬲係用wechat 吹雞去打人/圍人跟手收錢
澳洲政府係應該係呢方面查踢十個支那學生走

後面班人個樣
支那人相由心生

所以澳洲一日唔踢走支那人, 一日都唔安全

證明中共除左留學生仲有好多spy係其他國家，平時做spy, 一有依d野就扮學生小少紅出黎愛國，激起民族主義情緒，激化conflict

未查到身份掛

點樣叫大學歸邊先係問題，根本好多大學就係靠支那留學生食飯，所以奶到屎眼都乾淨曬。

佢一打完人就走咗啦

咁又賴

用刑事法直接告班人
扔人出境唔需要學校同意

唔好太低估國家級情報系統
真係白痴的一早成個國家玩完

差在做定唔做

亦都搞到本身扎根幾代嘅廣東同香港移民俾人歧視
呢班北佬, 以前就去廣東收割成果
而家個魔爪就去晒西方國家華人聚居地
應該要將廣東話同普通話人區分

17年澳洲政府cut 大學funding，變相令啲大學更依賴留學生

UQ班人同啲決策層鬥左好耐，愈鬥愈癲
岩岩佢地大學出左script叫啲教授/工作人員點回答中國問題同Drew Pavlou既問題.
但有人爆左俾Pavlou聽

踢乜鬼多餘，全部送曬入集中營啦！

Push

後面班大陸狗出哂樣